大家再佔領夏愨道龍和道都已經唔係上策

大家班狗同市民已經開始習慣夏愨道同龍和道被佔領 已經開始有防備同習以為常 回響亦都開始越黎越細
我覺得襯立會少狗守嘅時候佔領立法會先可以更有效升級我地嘅行動
原因有三
一， 普遍泛民同和理非嘅底線已經調低到佔領，而佔領立法會（而非衝擊，要智取以最少嘅衝擊入到去）為佔領行動嘅最有效嘅升級
二，佔領立法會能癱瘓整個施法系統，目的係迫林鄭同我地對話 而家佢個態度係i dont give a fuck.
咁唔燒到佢果疊都冇用咁唯有佔領立法會
三，警察已經有d驚唔敢再用高壓政策，琴日佢地係開路，甚至比人踩到上心口係警察總部屌都忍住。證明上面落左order 要克制 以免再激起民憤。係尼個時更加要進攻，但要智取唔好硬闖

push

psuh

大家點睇

up

無人回應

十連

好我收皮先